{
    "name": "determine_prompt_match",
    "arguments": {
        "response_text": "Min favoritradition \u00e4r Lucia f\u00f6r att det \u00e4r vad jag har v\u00e4xt upp med och att det \u00e4r j\u00e4ttemysigt.",
        "response_summary": "The response discusses a favorite cultural tradition, specifically Lucia.",
        "matched_prompt": "What are your favorite cultural traditions?",
        "embed_code": "<iframe src=\"https://player.vimeo.com/video/1053288896?h=6ab7affdbc&amp;badge=0&amp;autopause=0&amp;player_id=0&amp;app_id=486055\" width=\"1280\" height=\"720\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; fullscreen; picture-in-picture; clipboard-write; encrypted-media\" title=\"20240907_150302\"></iframe>"
    }
}